第三人稱生存恐怖遊戲 Daymare: 1998

玩左第一章
以一隻fans制作既遊戲黎講算唔錯，恐怖氣氛有，難度有。
係入彈系統有D多餘同埋解迷太難(第一章個解畫果度唔識希臘文真係唔會玩到)

今晚繼續

live

d3